\documentclass{edtkdoc}%
\usepackage{graphicx}%
\usepackage{draftcopy}%
\usepackage{pdfpages}%
\gdef\xSOURCE{PREV}
\usepackage{ragged2e}%
\usepackage{enumitem}%
\usepackage{amssymb}%
\justifying%
\chead{\FondSimple}%
\addfooter{\pdpVDCAdh}%
\definecolor{vert}{rgb}{0,0.588,0.624} %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%ACCC - Changement de couverture %%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ACCC}
{
	\setlength{\parskip}{10pt}

  	\cherAdherent{\civDest},\\

	Nous avons le plaisir de vous confirmer que votre contrat prévoyance a bien été modifié selon votre demande. Vous bénéficierez de vos nouvelles garanties dès le \textbf{\DtFinSTAGE}.%

   \PARAFC%

   Vous trouverez ci-joint \ifthenelse{\equal{\GRPGEST}{1}}{votre échéancier de cotisations actualisé et~}{}votre certificat d'inscription mis à jour.%

   Vous avez raison de vous protéger, chaque année 85000 agents perdent la moitié de leur salaire à cause d'un ou plusieurs arrêts de travail cumulant plus de trois mois d'absence sur les douze derniers mois. Il est vital de se prémunir contre ce risque pour maintenir jusqu'à 95~\% de son salaire, primes incluses. Faites le savoir à vos collègues !%

   \PARAFE%
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%ACMS - Modification de salaire %%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ACMS}
{
  	\cherAdherent{\civDest},\\

   Pour faire suite à votre évolution de salaire, nous vous confirmons la prise en compte de la modification de votre base de cotisations à partir du \textbf{\DATEACT}.%

   \PARAFC%

   Vous trouverez ci-joint \ifthenelse{\equal{\GRPGEST}{1}}{votre échéancier de cotisations actualisé et~}{}votre certificat d'inscription mis à jour.%

   Vous avez raison de vous protéger, chaque année 85000 agents perdent la moitié de leur salaire à cause d'un ou plusieurs arrêts de travail cumulant plus de trois mois d'absence sur les douze derniers mois. Il est vital de se prémunir contre ce risque pour maintenir jusqu'à 95~\% de son salaire, primes incluses. Faites le savoir à vos collègues !%

   \PARAFE%
}



%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%ACSO - Adhésion %%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ACSO}{%
	\setlength{\parskip}{10pt}
  	\cherAdherent{\civDest},\\

		Vous avez souhaité adhérer à un contrat Prévoyance et nous avons le plaisir de vous accueillir parmi les adhérents de la Mutuelle Nationale Territoriale. Vous bénéficierez de vos garanties dès le \textbf{\DtFinSTAGE}.%

    Vous trouverez ci-joint:
    \begin{itemize}%
        \item votre certificat d'inscription%
        \ifthenelse{\equal{\GRPGEST}{1}}{\item votre échéancier de cotisations}{}%
        \ifthenelse{\equal{\CODEOFFRE}{1}}{\item votre attestation de labellisation vous permettant de profiter de la participation de votre employeur}{}%
    \end{itemize}%
    \vspace{0.2cm}%
    Vous avez raison de vous protéger, chaque année 85000 agents perdent la moitié de leur salaire à cause d'un ou plusieurs arrêts de travail cumulant plus de trois mois d'absence sur les douze derniers mois. Il est vital de se prémunir contre ce risque pour maintenir jusqu'à 95~\% de son salaire, primes incluses. Faites le savoir à vos collègues !%

    Vous souhaitez des informations pour mieux gérer votre budget, sur les aides financières dont vous pouvez bénéficier ou sur la meilleure adéquation entre vos besoins et votre couverture prévoyance ?%

    \ifthenelse{\equal{\EMETTEUR}{T2AB}}{Contactez votre \agence{} qui vous apportera des réponses personnalisées en santé comme en prévoyance :\\}{Consultez le site \textcolor{blue}{\underline{\url{www.masante-monbudget.fr}}} ou contactez votre \agence{} qui vous apportera des réponses personnalisées en santé comme en prévoyance :\\}%
    %%%%%%%%IMAGE POUR LE NUMERO DE TELEPHONE
    \centerline{\ifthenelse{\equal{\EMETTEUR}{T2AB}}{\textbf{04 95 59 21 40}}{\includegraphics{Logo_ecofil.jpg}}}%
    \\
    \politesseCourrierAdherantSortant{\civDest}
}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%NOUVELLE OFFRE PREVOYANCE (NOPI) %%%%%%%%%%%%
\newcommand{\NOPI}%
{%
		\setlength{\parskip}{10pt}
		
		Objet : Votre adhésion au contrat \LIBLONGPDT%
		
  	\cherAdherent{\civDest},\\
        
	Vous avez adhéré à \textbf{\LIBLONGPDT}~et je vous remercie de votre confiance.
		Votre garantie prendra effet à compter du \textbf{\DATEADH}$^{(1)}$.
	
		Vous trouverez ci-joint:
		\begin{itemize}%
			\ifthenelse{\equal{\GRPGEST}{1}}{\item votre échéancier de cotisations}{}%
			\item votre certificat d'inscription%
			\item votre attestation de labellisation à remettre à votre employeur afin de bénéficier de la participation,
			\underline{si ce dispositif est en place dans votre collectivité}.%
		\end{itemize}%
		\vspace{0.2cm}%
		
		En choisissant \textbf{\LIBLONGPDT}, vous protégez vos revenus en cas de coup dur et bénéficiez
		de \textbf{\textcolor{MNTgreen}{garanties et services utiles$^{(2)}$}} pour vous accompagner
		tout au long de votre vie professionnelle et vous épauler en cas de difficultés.%
		\ifthenelse{\equal{\EMETTEUR}{T2AB}}{}{
		\\
		Pour découvrir tous vos avantages, rendez-vous sur votre \textbf{espace adhérent} accessible
		en ligne 24h/24 et 7j/7 sur \textbf{\underline{adherents.mnt.fr}}.%
		}
		
    \politesseCourrierAdherantSortant{\civDest}
		
		\vspace{1cm}
		(1) Hors délai de stage. (2) Voir conditions auprès de votre conseiller \ifthenelse{\equal{\EMETTEUR}{T2AB}}{MFC}{MNT}.%
}%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%NOUVELLE OFFRE PREVOYANCE PARTENAIRE %%%%%%%%%%%%
\newcommand{\PLURELYA}%
{%
 \vspace{\fill}
  \parbox{\textwidth}{
		\setlength{\parskip}{10pt}
		\vspace{0.3cm}

		\IfStrEqCase{\ACTE}{%
		   {ACSOPLU}{\ACSOPLU}%
		   {ACCCPLU}{\ACCCPLU}%	
      }%
	}
	\vspace{\fill}

}%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%ACSO PLURELYA%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ACSOPLU}{%
	Objet : Votre adhésion \IfStrEqCase{\TypeAdh}{%
	   {1}{au contrat MNT Protection de salaire}%
	   {2}{au contrat MNT Garantie Décès}%
	   {3}{aux contrats Prévoyance MNT}%
	}%
	
  	\cherAdherent{\civDest},\\

	\IfStrEqCase{\TypeAdh}{%
	 {1}{Vous avez adhéré à \textbf{\LIBLONGPDT}~et je vous remercie de votre confiance.%
	   Votre garantie prendra effet à compter du \textbf{\DATEADH}$^{(1)}$.}%
	 {2}{Vous avez adhéré à \textbf{\LIBLONGPDT}~et je vous remercie de votre confiance.%
	   Votre garantie prendra effet à compter du \textbf{\DATEADH}$^{(1)}$.}%
	 {3}{Vous avez adhéré aux offrers Prévoyance MNT et je vous remercie de votre confiance.%
	   Vos garanties \textbf{\LIBLONGPDT} prendront effet à compter du \textbf{\DATEADH}$^{(1)}$.}%
	}%

	Vous trouverez ci-joint:%
	\begin{itemize}%
		\ifthenelse{\equal{\GRPGEST}{1}}{\item votre échéancier de cotisations}{}%
		\item votre certificat d'inscription%
	\end{itemize}%
	\vspace{0.2cm}%
	
   \IfStrEqCase{\TypeAdh}{%
      {1}{\PARAFPLUPS}%
      {2}{\PARAFPLUDC}%
      {3}{\PARAFPLUMUL}%
   }%
   \\%
   Pour découvrir tous vos avantages, rendez-vous sur votre \textbf{espace adhérent} accessible en ligne 24h/24 et 7j/7 sur \textbf{\underline{adherents.mnt.fr}}.%
		
   \politesseCourrierAdherantSortant{\PERSCIV}
   
	\vspace{1cm}
   \IfStrEqCase{\TypeAdh}{
      {1}{(1) Hors délai de stage. (2) Voir conditions auprès de votre conseiller MNT.}%
      {2}{(1) \ifthenelse{\equal{\QM}{OUI}}{Sous réserve d'acceptation de votre adhésion par le médecin conseil.}{Hors délai de stage.} (2) Perte Totale et Irréversible d'Autonomie. Voir définition dans le règlement mutualiste Décès - PTIA.}%
      {3}{(1) \ifthenelse{\equal{\QM}{OUI}}{Hors délai de stage pour MNT Protection de salaire.}{Hors délai de stage.} (2) Voir conditions auprès de votre conseiller MNT.}%
   }
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%ACCC PLURELYA%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ACCCPLU}{%
	Objet : Modification de \IfStrEqCase{\TypeAdh}{%
	   {1}{votre contrat MNT Protection de salaire}%
	   {2}{votre contrat MNT Garantie Décès}%
	   {3}{vos contrats Prévoyance MNT}%
	}%
	
          	\cherAdherent{\civDest},\\

	Vous avez souhaité modifier le niveau de votre couverture \textbf{\LIBLONGPDT}. Votre demande prendra effet à compter du \textbf{\DATEADH}$^{(1)}$.%
	
	Vous retrouverez le détail de votre garantie su la notice d'information jointe.
	
   \IfStrEqCase{\TypeAdh}{%
      {1}{\PARAFPLUPS}%
      {2}{\PARAFPLUDC}%
      {3}{\PARAFPLUMUL}%
   }%
   \\%
   Pour découvrir tous vos avantages, rendez-vous sur votre \textbf{espace adhérent} accessible en ligne 24h/24 et 7j/7 sur \textbf{\underline{adherents.mnt.fr}}.%
		
   \politesseCourrierAdherantSortant{\civDest}
     
	\vspace{1cm}
   \IfStrEqCase{\TypeAdh}{
      {1}{(1) Voir conditions sur la notice d'information jointe. (2) Voir conditions auprès de votre conseiller MNT.}%
      {2}{(1) \ifthenelse{\equal{\QM}{OUI}}{Sous réserve d'acceptation de votre adhésion par le médecin conseil.}{Voir conditions sur la notice d'information jointe.} (2) Perte Totale et Irréversible d'Autonomie. Voir définition dans le règlement mutualiste Décès - PTIA.}%
      {3}{(1) \ifthenelse{\equal{\QM}{OUI}}{Hors délai de stage pour MNT Protection de salaire.}{Voir conditions sur la notice d'information jointe.} (2) Voir conditions auprès de votre conseiller MNT.}%
   }
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%GESTION DES PARAGRAPHES%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\PARAFPLUPS}
{
   \IfStrEqCase{\ACTE}{%
   {ACSOPLU}{En choisissant \textbf{\LIBLONGPDT}, vous protégez vos revenus en cas de coup dur et bénéficiez%
            de \textbf{\textcolor{MNTgreen}{garanties et services utiles$^{(2)}$}} pour vous accompagner%
            tout au long de votre vie professionnelle et vous épauler en cas de difficultés.\\}%
   {ACCCPLU}{Avec \textbf{MNT PROTECTION DE SALAIRE}, vos revenus sont protégés en cas de coup dur et vous bénéficiez%
            de \textbf{\textcolor{MNTgreen}{garanties et services utiles$^{(2)}$}} pour vous accompagner%
            tout au long de votre vie professionnelle et vous épauler en cas de difficultés.\\}%
   }
}
\newcommand{\PARAFPLUDC}
{
   \IfStrEqCase{\ACTE}{%
      {ACSOPLU}{En choisissant \textbf{\LIBLONGPDT}, vous optez pour une garantie \textbf{\textcolor{MNTgreen}%
               {simple et efficasse}} qui met à l'abri vos proches en leur versant un capital si vous décédiez %
               ou perdiez votre autonomie$^{(2)}$.\\}%
      {ACCCPLU}{Avec \textbf{\LIBLONGPDT}, vous optez pour une garantie \textbf{\textcolor{MNTgreen}%
               {simple et efficasse}} qui met à l'abri vos proches en leur versant un capital si vous décédiez %
               ou perdiez votre autonomie$^{(2)}$.\\}%      
   }
}
\newcommand{\PARAFPLUMUL}
{
   \IfStrEqCase{\ACTE}{%
      {ACSOPLU}{En choisissant \textbf{\LIBLONGPDT} vous êtes bien protégé(e), %
               ainsi que vos proches, en cas de coup dur et bénéficiez de \textbf{\textcolor{MNTgreen}{garanties et services%
               utiles$^{(2)}$}} pour vous accompagner tout au long de votre vie professionnelle et vous épauler en cas de difficultés.\\}%
      {ACCCPLU}{Avec \textbf{\LIBLONGPDT} vous êtes bien protégé(e), %
               ainsi que vos proches, en cas de coup dur et bénéficiez de \textbf{\textcolor{MNTgreen}{garanties et services%
               utiles$^{(2)}$}} pour vous accompagner tout au long de votre vie professionnelle et vous épauler en cas de difficultés.\\}%
   }
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%PARAFIXUN%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\PARAFC}
{
Vos futures cotisations seront régularisées en conséquence.%
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%PARAFIXDEUX%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\PARAFE}
{
Si vous souhaitez plus d'informations sur les offres MNT, consultez \textcolor{blue}{\underline{\url{www.masante-monbudget.fr}}} ou contactez votre \agence{} qui vous apportera des réponses personnalisées :\\%
%%%%%%%%IMAGE POUR LE NUMERO DE TELEPHONE
\centerline{\includegraphics{Logo_ecofil.jpg}}\\%

   \politesseCourrierAdherantSortant{\civDest}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%MISE EN FORME DES COURRIERS%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}%
\renewcommand\labelitemi{\textbullet}%
\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}%
\newcommand{\DEBUT}{}

\newcommand{\COURRIER}{
	\normalsize
	\edToAddrList{DADDR}
  
	\cartoucheAdhDate{%
		\No contrat : \NUMCTR \\
		\ifdefined\NUMABA
			\No adhérent : \NUMABA \\
		\fi
		\ifdefined\OBJET
		   Objet : \OBJET \\
		\fi
	}{Le \datecourte\today}

  \LETTRE%
}

\newcommand{\FINCOURRIER}{
}

\input{CRB-CTRPREV.txt}

\end{document}
